1927久久王

大家中唔中

1手

屌唔中 祝破發

唔中

冇抽, 未食過佢d產品, 唔知好唔好食

唔中 bye bye

呢隻都要抽200萬先必中

2手

竟然中1手
搏妖 睇多幾日

中到先哭喪

祝破發

韭菜亡

推

牛牛場都潛埋水

王

忘巴近排炒咩？

輝立跌緊5%

中1手

抽一中一一黎就破發

😭中一手

抽唔中
招股價入左一手

抽唔中，尋晚暗盤0.71入左，今朝0.79放左